台灣沒劃入中國！日本政府製超清楚「中國非洲豬瘟地圖」

沒劃入台灣！日本政府製超清楚「中國非洲豬瘟地圖」

〔即時新聞／綜合報導〕中國非洲豬瘟疫情持續延燒，日本、台灣屢有中國豬瘟肉試圖闖入境內，日本政府特別繪製「中國非洲豬瘟疫情發生狀況圖」，詳細明載中國各省當前最新疫情，也不忘沒把台灣劃入中國境內。

日本農林水產省13日公布最新中國非洲豬瘟疫情現況，詳情資訊以中國地圖呈現，當中能見有發生疫情的省分全被塗上橘色，日方在地圖中清楚表明，疫情源起於黑龍江省佳木斯市，問題豬肉歷經1944公里被運送至河南省，導致非洲豬瘟在中國大爆發。

地圖以紅色「X」圖示代表豬瘟發生地區，當中包括黑龍江省、吉林省、遼寧省、內蒙古自治區、山西省、北京市、天津市、上海市、陝西省、河南省、江蘇省、安徽省、浙江省
、江西省、福建省、湖北省、湖南省、貴州省、重慶市、四川省、雲南省與青海省。

地圖也以藍色「O」圖示代表有豬瘟疫情發生，但卻解除疫區封鎖的地點，有黑龍江省、吉林省、遼寧省、天津市、山西省、河南省、江蘇省、安徽省、浙江省、湖南省；吉林省則額外被標上深紅色三角形圖示，代表此地有「野生豬瘟疫情發生」記錄。

日方統計，目前全中國共有17省、1區與4直轄市因非洲豬瘟疫情淪陷，一共有94座農畜場、3設施與6村豢養的豬隻感染非洲豬瘟。

廣東未中招

全部支那豬都有豬瘟

外國都清楚過中国人

全世界都知中國咩料
係中國唔知自己咩料

廣東廣西其實應該獨立，優秀到

台灣就醒，將港台列入防範中国豬瘟範圍

台灣將港台列入

自己列自己？

中共話中國人冇權知道中國嘅版圖ma 五毛睇路啊

港澳

日本ho ball

事實上台灣唔屬於支國

點會未

圖中白色地區唔比豬瘟傳入即係搞獨立

唔係呢個post 都唔知豬瘟已經感染左咁多地區

香港已經學支那 一早"和諧"晒D新聞啦

港澳

自膠

日本都on9 駛撚細分咩省先有，全撚部當佢疫區就得啦

幅圖冇台灣，分裂中國

咪咁大聲..
一陣即刻派大媽團帶豬瘟過台灣共享中國人既榮耀

未公佈啫

等香港中咗招再出聲明話由香港傳入。

支那口交部好撚忙